喺香港做一個奴,一日要講幾多次「收到」?

阿姐落order又收到
阿sir發火又係應句收到
呢句嘢係咪香港人每日出現最多嘅一句話:

不嬲講知道

講開okay 今朝先講左五六次